新股災指標

以前就話利率倒掛會大跌,今時今日已經冇得再倒,好快全部都會重疊等於零

一於long call 黃金

想問下,之前係3%果陣買落bond果d人係咪唔會受影響,依家bond價升既同時又可以同時享受3%yield?

ytm嚟
之前買落嘅可以高價賣 早咗賺